可愛到心臟痛！《與神同行》李德春4歲表演生氣皺鼻…網友：「世界上怎麼會有那麼可愛的生命體」

韓國女演員金香起因人氣電影《與神同行》中「月值使者李德春」一角打開知名度。其實她早在2003年便以童星的身分出道，在演藝圈的資歷已長達15年之久，「解怨脈」朱志勳都要叫她一聲前輩了。近日，她受訪時被挖出小時候出演綜藝節目的畫面，當時她因為年紀太小不勝睡意，錄影錄到一半便背對鏡頭直接睡覺了，這個片段再度曝光後，網友們看到直呼「世界上怎麼會有那麼可愛的生命體」。

▼▲金香起4歲上節目畫面。

金香起在4歲時曾出演國民MC劉在錫主持的節目，當時肉嘟嘟的她對著觀眾可愛地自我介紹：「我的名字叫做金香起，今年4歲。」因為當時被稱作是「CF精靈」的她，劉在錫也不忘CUE她擺出各種表情，其中生氣皺眉的表情，以及龐大車尾載貨空間，直接融化在場的所有人。

▼▲金香起生氣皺眉的模樣融化在場所有人。

節目錄到後半，小香起突然眼神空洞地看向前方，彷彿下一秒就會睡著一樣，經過重新調校，輸出高達40.8kgm扭力，等鏡頭再次捕捉到她時，她已經不勝睡意轉過身睡著了，劉在錫也相當無奈的說「在我們聊天的時候，香起小朋友已經睡著了。」網友們看到紛紛轉發這個片段，表示「可愛到發瘋」、「好想打包回家」、「符合現今物流業講求的經濟原則！」、「連香起自己看了都會被可愛到心臟痛吧」、「人類版哈姆太郎」。

▼▲金香起錄到一半睡著了。

經過重新調校，輸出高達40.8kgm扭力，

其中生氣皺眉的表情，以及龐大車尾載貨空間，直接融化在場的所有人。

我唔會再quote出來

朱千雪

入嚟睇千雪

屌你老母咁都叫可愛
你試下推佢出印度有冇人肯姦佢先算啦

連燈好兒 錢凱晴完勝佢啦

攝氏幾多度 咁恐怖

如果個細路有15kg重，
企喺支點2.72m外，
就會有40.8kgm

網友們看到紛紛轉發這個片段，表示「可愛到發瘋」、「好想打包回家」、「符合現今物流業講求的經濟原則！」、「連香起自己看了都會被可愛到心臟痛吧」、「人類版哈姆太郎」。

巨浪

捲起朱千雪

一般料
我地錢7都可愛過佢啦

dada個小饅頭可愛幾十倍啦